劉馬車怒屌六四事件:六四根本唔洗平反

要不是六四事件，中國早就好似蘇聯咁解體啦

解體唔係好事咩

佢話6月6日坐

唔睇了
佢係咪又愛國

過街老鼠

屌得好, 支持馬車
平反完有撚柒用咩, 唔通平反完你第2日會有錢左? 智商高左? 共產黨係地球上消失左?
咪撚做埋晒D柒事啦香港人

駁唔到

呢條友
開始無咩人理佢

基本上都半死